究竟做人要考幾多牌先足夠係香港生存？

依家做乜都話要考個牌

生仔要考牌
養狗要考牌
行路要考牌
擔遮要考牌

究竟仲有幾多牌要考

出世

D牌多到成寸厚

但都搵唔到錢的！

就黎處女都要考牌
屌西都要考牌

刷牙洗面開門都要考牌！

開po要考牌啲po就唔會咁低汁

申請Account要考牌就唔會咁多低質會然

普通19牌：
保安
車
工人
綠卡

pro少少既：
保險
証券
外語
ielts

再pro啲
acc
eng
nursing
it

成世人考咁柒多牌
諗起都痴撚線